有人話 izone 叡娜有d似 雨琦，你地點睇 🙄

唔通係對眼

系

牙娜

就咁睇呢2張有少少似

本身都冇乜留意佢兩個，不過ig成日有人話佢地似咁咪好奇吓囉

可能大家都有小小鬥雞
不過叡娜真係好可愛

睇返佢舊相又唔係好似喎學友兄，profile黑髮嗰張唔似

我諗都係鬥雞先似

琦琦q好多

依張直頭唔似，定我認錯人

兩個個咀仔都QQ

岩呀

5系幾似😅

兩個都好有初戀feel😍

收皮 雨琦靚咁多 QQ咁多

清識嘢
兩個唔似
不過都QQ

一啲都唔似…

大陸婆早撚抖啦

百搭兄，6IX9INE 又出現喇 ，睇佢真係想俾你見一鑊屌一鑊吖，

今次全部po都入晒吖，救救我啦

好在 felix 同彩元個po今日未開唧，唔係實俾佢入侵埋囉

雨琦qq d

我都覺

雨琦好似啲青樓女子名咁...

以前啲青樓女子好易生花柳,諗起就不了

啲大陸妹係咁上下